等睇陳冠希係咪同Nike唔再合作先

Nike x clot

俾左條支那冠賺咁多年錢

大家快吹風

最近先出對乜尻復刻

睇表演

IG問佢表態未

前排大大聲stop asian hate, 今次真係食定花生等睇戲

Go 小粉紅要助威

李寧 x clot

條友仲同nike打band咁fd
今次真係睇佢點兜

割9梗！條友大陸幾多分店！

Clot係外國好似真係好撚紅咁

呢單仲未有人燒到佢，佢真係睇呢獲

Clot x 安塔

個人覺得希哥會放棄大陸市場

佢黃㗎

上reddit twitter吹

人在美國睇佢點割

咁多個鐘都未出聲明
證明愛国心唔夠

條廢老換個鞋墊又當新難賣